美軍隨時落閘封鎖南海

以越南金蘭軍港及菲律賓蘇碧灣軍港做據點拉起新島鏈

打仗都要有空間

加埋賓仔鐵三角

太近就食哂短程導彈

要近自己友嘅軍港 , 主要目的都係封海運 , 例如伊朗運油船

仲未有金蘭灣

咪撚吹啦見到個標題嚇左一嚇
心血少呀屌

九段線仲南

應該係加埋高雄先係鐵三角

Push

方便喺越南或菲律賓補給

支那要靠伊朗石油 , 如果中美開戰 , 一封南海 , 除非支那停晒全國運作, 否則應該捱唔到 3 日

其實都比多

畫撚到人哋門口

加埋台灣高雄軍港，形成鐵三角封鎖線

Sir, this way!

伊朗運油去支那係咪一定要走海路
用油管 火車得唔得

油管等比以色列炸

打撚死中國共產黨

火車點運得曬
同埋途徑國家會比你過？

繼續天價買大哥俄佬油
俄佬企係度食花生收錢收到手軟

你調返轉諗
其實係支那北面俄佬,東面日本,西面印度
冇一個國家同佢關係好,所以焗住要南走

大陸係南海既軍事設施大約係邊個位?

支那口交部 不是共軍堅決捍衛南海主權 今次難得機會展現我國軍事實力 不要再一次口硬鳩軟 尿濕褲襠

運油的話馬六甲加新加玻搞掂啦
窄咁多

濕下腳冇話唔得，等於每過一個國家俾多一份稅。

東南亞個到係一個好重要嘅出入口嚟，但刁帝嘅戰狼外交下，東南亞國家亦唔係特別友好，而且係投機主義，到有咩時咪又係痴返美國...

你記唔記得伊朗比人制裁緊
所有同佢有生意來往都有可以比人制裁

可能*

有一帶一路，唔怕

南海重要係因為佢啲油要喺嗰到入，所以點解佢一直同坡佬唔嘈，就算坡佬成日同台仔軍演

中國：係我哋鎖國 唔係你哋聯軍封鎖我哋

推光復香港 時代革命

中華民國11段先仲癲
想知台灣對南海有咩comment

一帶 聯合軍封鎖帶
一路 中共死路一條

一帶一路成功啦！

強国而家先如夢初醒，呢個世界都係美國佬揸莊，之前只係唔理你任你搞

畫多條線由菲律賓去高雄就差唔多

就連個沙灘都計支那

香港要陪葬了

9 段同 11 段範圍基本上係一樣架

香港人打仗都會返工嘅嚟一日有機實現

11段線劃到去越南北面

炸佢老母

學老燒話齋，
老解戰機老遠飛到過去 都因1唔夠油而回航

係先算啦

二戰死幾多美軍 係菲律賓
你呢家大大聲係佢門口起基地劃界
美國真係會唔理咩

其實而家台灣最好既做法係放棄晒9段線, 用台灣200海里為準好D

留名等睇共產黨歸西

不嬲都係, 個情形就好似咁, 美國佬係賭場既莊家, 大陸只係賭豪客

禁運都夠玩
今次禁埋香港

條九段線仲南呀

好似切咗條脷咁

海運成本低 而且陸運/油管一旦戰爭一比人炸左條路 中國就完全靠俄羅斯供油
到時俄羅斯一定獅子開大口

俄佬今次發發啦

打機咁玩

來了，我帶路

賓仔唔係親支咩？

俄佬講明只收美金呀 , 伊朗肯收人民幣

higher chance: they will launch military actions and take over those islands which CCP has built military facilities or bases.

太平島嚮條線上定下?

支那西面阿富汗有美軍
油管輸唔到入去
仲未計新疆西藏地廣人稀
印度派架飛機炸一野就可以斷鳩晒

我諗D粉紅都唔係真心信9段線掛?

上面張圖係錯 , 呢張先係民國 11段范圍

霸道到呢
佢自己覺得合理先搞笑
拎番海參威先啦咁得閒

東南亞入面
柬埔寨 緬甸 老撾 菲律賓 都親支
泰國就政府親支民間反支
馬拉 印尼 無明顯親支但唔反支
新加坡擺明想食2家茶禮
得越南咁明確反支

sir this way pls!

直接係香港打啦
我地帶路

淨係越南都可以玩串個party，開個港口比美國泊船已經頭痕

你覆緊邊個？睇唔到嘅？

美國先係親大佬，平時中国有錢先同佢扮fd

杜特爾特同普京都係同一類人

加勒比海點算

人哋個名係 符拉迪沃斯托克

要海參去海味舖

菲律賓本身就係島鍊一部份
咩新島鍊

支那係想咁 , 不過條仰光直駁支那嘅鐵路因為緬甸擔心國安問題否決左

舊島鍊係防止出 , 新島鍊係防止入

韓戰、越戰同WW II, 美國死幾多人？
以上有幾多同大陸有關？

今日美國會點樣回應大陸？

如果有人可以計吓條數就有所估計啦。

啱啱先俾美帝航母打橫響賓賓中間過入南海，你話賓賓企邊一邊？

俾我就香港連高雄

剛剛才開放領海比美國航空母艦穿過
菲律賓又有美軍基地

仲有好多人都講咗N次，美國人唔係蠢同傻。只係無支那嗰種奸詐、攻心計、呃人攞著數、搵老襯、輸打贏要嘅文化。一開始同你接觸做朋友願意相信你，中間啲唔好嘢佢都當係文化差異 that’s part of China，或者願意等，俾機會你轉變。

但係佢一覺得你根本係威脅或敵人，點道歉做死狗都已經無用。

仲要好多人仲以為，美國同支一樣係只係「互拋」靠嚇，唔想攪大件事。

就算係現代戰爭，補給都好重要，將防線拉近自己個邊不但只可以加長自己反應時間，亦都限制左敵軍可以使用嘅裝備

點解當年可以畫到咁大

平時側側膊冇人屌
依家黎真, 傻既都跟美帝機啦

俄佬仲唔坐地起價？睇贏國有幾多銀紙燒

道閘推返上去由海南島至台南就差唔多

台灣因為有太平島做基準 , 但支那無太平島主權都想側側膊 , 劃少兩段當讓步

普京應該聽日宣布，因應國際情勢
中俄石油協議即時無效，要重簽
一桶五百美元，無得議價，
只收美元，唔收廢紙
唔簽後日加到一千一桶
再跟住話考慮賣武器俾印度

而家係封入口 , 按道理係越出越好

兩個軍港距離係 7-10 小時航程 , 極方便補給 , 同時又夠位做野

美軍前線好南

其他國家未獨立

牆頂草
呢個世界除左支那以外冇人唔知美國佬先係大哥

三角嘅頂點仲唔係香港？

樂觀到咁..

有戰略儲備嘅，同佢自己有產石油

你係咪完全封鎖左

高雄起軍港啦 保證即刻發大財
唔好睇少美軍消費力

南海真係一個幾好嘅戰場 條傻仔習可能會行慈禧條路

支那石油煉油同採油技術唔得 , 所以有大把油田都要同人買

無你咁樂觀

唔通學支那咁劃條線去人屋企門口咩

到時啲飛彈係香港上空飛來飛去
好睇過煙花
一個唔覺意跌幾支落來
💥 boom

沙灘游水大浪d都沖左過去

馬拉游水去中國

斬鳩段線賓周

今晚炸人工島？

唔會打

想知而家南海個實際勢力範圍

曾母暗沙係珊瑚礁嚟
最淺都成十幾米
終年唔露出水面

中國石油major source唔係伊朗
伊朗賣比印度多過中國

你閱讀障礙 ?

直上永暑嶕

基本上美軍在兩個地方落閘就可以把中國封死
一是新加坡，直接堵死中國的能源進口
另一個就是台灣，直接往西500公里，往北500公里
堵死中國東南半邊的國內航運

堵南海的意義在能把中國的彈導飛彈潛艦挑出來
讓中國失去第二輪核打擊能力

也就是第一輪被炸一層皮之後還能冒頭回來還手的武器

基本中國可以收皮了
生命線，戰略航道都在親美陣營裡
哪來的信心爆棚在叫板

英國林鄭小心你滴護照喔